寂寞在流動

某些真的假的夢

因為你我搵返首歌黎聽